沙頭角宣佈明日封關

【武漢肺炎】沙頭角中英街明天(26日)起「封關」謝絕遊客

深圳市鹽田區中英街管理局今日（25日）發出公告，為進一步做好新型冠狀病毒肺炎疫情防控工作，根據1月23日廣東省啟動重大突發公共衞生事件一級響應，經研究決定1月26日起中英街暫停對遊客開放，恢復開放時間另行通知。

開心左一秒

屌，仲要係大陸個邊封

香港真係垃圾

度度都封，唯有香港唔封

人流自然就。。。

深圳封關個機率仲高過香港封關

香港唔會封關
但大陸會先封晒香港啲關

柒鵝 ： 強烈譴責沙頭角進行分裂國家活動

之後777又會出黎話佢決定封關

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

睇標題開心左一下
入到黎即刻谷撚氣

對面封

支持深圳封城。

死柒婆唔死都冇用

到底 火神山, 雷神山 有咩含意
好中二病

開心咗一秒

床位定停屍間

同停高鐵一樣
大陸封左當自己封

屌 中英街炸 唔係入境處個關口

睇過微博講，道教宇，殺瘟疫

深圳封關喇求求你。遲左就大爆發了

睇清楚
中英街同沙頭角口岸係兩樣嘢

其實係焚化爐

依個嘅機會仲大

咁係咪好事

我有充份理由懷疑 777當年成日考第一 唔知用佐咩手段做free rider

屌 可能係
抄第二果個 第三果個 再集大成
有次唔比佢抄 所以第四
之後扮
等人地借佢抄

好似挖緊坑，準備坑殺

唔比人入 唔代表唔比人出喎

輸澳門 輸深圳
我係深圳人啊diu

樓主幫我置頂：

林奠（後日）：宣佈沙頭角封關。

我地靠深圳封城去封埋香港陸路口岸好似仲可行過
柒婆

一陣又比人spin做中央爺爺對香港幾好，為咗唔想香港人被感染而封關

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

中英街個關口係大陸負責 冇香港關員的

同武漢封城之後，777先宣佈封哂所有由武漢去香港的交通一樣

777過幾日應該會宣佈封沙頭角當自己做左野

至少突顯咗香港政府嘅無能

幾時有水神山土神山

大劣人落曬黎後封鬼國關，迫佢地向外spread

過左3日，想知起成點

深圳 -> 中英街 -> 沙頭角口岸

廣東唔同香港一家人
搵記者問吓陳健波

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

正解

為防止疾病繼續肆虐，武漢市委市政府決定參照北京小湯山醫院模式，在蔡甸區知音湖武漢職工療養院區域新建火神山醫院。1月26日上午消息，中國聯通在36小時內，完成了火神山醫院的3G/4G/5G通信網絡全覆蓋。
聯通員工在火神山醫院參與網絡建設工作。
1月24日，中國聯通網絡建設突擊隊趕到現場，詳細部署了網絡建設攻堅工作，查勘現場覆蓋環境、涉及網絡覆蓋方案。突擊隊對設計、施工、測試環節提出了安全建議，對陰雨天氣的施工安全以及個人防傳染的保護工作做好準備，以確保完成網絡建設工作。
該緊急工程包括了3G/4G/5G無線通信網，實現千兆網絡覆蓋，通信網絡施工全面啟動後，中國聯通武漢分公司網絡規劃和工程建設人員全部到達現場。此次通信方案全部選用了最高配置，以滿足智慧醫療的遠程指揮，實現5G賦能醫療。
聯通員工在火神山醫院參與網絡建設工作。
為了保障網絡應急，聯通工作團隊優先緊急擴容了距離火神山最近的兩個現有基站的4G容量，並新增3G語音網絡，滿足3G語音用戶的通信需求。
為了達到針對醫院的精準覆蓋和更好的通訊效果，中國聯通武漢分公司在療養院的樓頂上新增了「火神山基站」站點，實現了3G/4G/5G網絡覆蓋。1月25日13：00完成了基站天線安裝，15：30完成了機房設備的安裝和通電。17：30測試了開通數據。23：00基站正式完成測試，宣告開通。

香港政府 真係冇撚用！！

高鐵呢
飛機呢

中英街暫停開放咋
唔係沙頭角口岸暫停開放

圖一封閉圖二正常

Pokemon 捉神獸嘅地方